一人一句約食飯最憎聽到嘅說話

on9 港女：係唔係派帖呀？

屌你老母約食飯見下面唔得嘅？係唔係一定要問埋呢啲 on9 問題搏屌呀屌你老母？！

食乜都無所謂
之後又話呢樣唔好，個樣唔好

見下有邊個先